終於知道點解啲女人會老俸唔出錢

因為佢地啲ex寵慣左 做壞哂規矩
慣左唔使出錢 下一次拍拖自然唔肯出

好多中學生/ A0囡囡都會AA

巴打們唔好做壞規矩
女人係有責任負出的

又好似有啲道理

內置八達通架，出咩錢呀

啱呀，我以家個女朋友，一有小小野唔買比佢就發老脾，佢以前個ex係咩都買咩都幫佢比

飛啦

食屎啦！你係愛佢既點捨得唔買比佢呀？

飛啦
下個會更好

因為未俾人寵過

巴打買樓係咪剩落女友名

負皮嗰啲講兩句？

屌你老母，港女見到鬼佬出錢出閪出屎眼

*付出

係我真愛既一定落

互相肯付出又真係唔介意依啲野既
自己sense到
不過好多人剩係一味大男人寵壞港女

咁同call g有咩分別

私家雞 好似係

係啊，咁條女唔幫條仔比錢，係咪唔愛？？？？

死臭雞！！！

男人係去愛，女人係被愛
天性黎，唔好攪錯

推

慣左用塊八達通比

出錢又係男人，屌閪郁個個又係男人，大撚咗肚又係男人，養家又係男人

佢絲打黎

連登好多絲打轉藍字講d 要就女人既說話黎帶風向

兩個原因:
1. 香港男人質素普遍低下要靠比錢搭救
2. 物以類聚, 你咩圈子就識咩人/女人被朋輩思維影響

條件好既話就係條女驚搵唔番你咁既質素自然唔會咁多要求

結論:
唔係有錢但係又要乜都比晒既男人=垃圾;
但係係香港無可避免因為低質男性佔大多數
同一條女比唔同既低質男寵既結果就係一個惡性循環

寵尻壞哂 買乜尻 過時過節就話姐
又唔見女仔買野比男仔 on99

現實係條件好嘅人佔少數
依家係講緊公平性問題...

冇錯
成日聽人講男人冇買禮物 女人嬲豬
未聽過倒轉男人會嬲

個閪係記得有張圖

仲拖？中出即飛啦

留意番
呢個係品格問題
咁嘅女你都接受到？

其實好公平一直都係一凸一凹
係香港男人咁撚垃圾個鳩個都做凹

香港女人又唔係特別高質, 都唔知咁就女人做乜鳩
當成日都見到有女人打男人而香港男人都可以繼續係咁既時候, 其實情況同香港政治環境一樣
都係冇撚得救

比人逼到埋牆角仲連打女人都要避忌,
有咩好講公唔公平, 最後淨係咁上網怨係自己攞黎

再用番抗爭做比喻, 全民殺狗唔通d狗仲敢吠咩?
全男人似番個男人唔通d女人又會唔比你屌咩
不過係香港就係兩件事都係唔會發生

諗起之前交友app識過一個女仔
同佢第一次出街食嘢佢想請埋我咁滯

好多男仔明明唔係有錢
但一蚊都唔會俾女朋友出
就係呢d on9搞到咁

除左ex, 仲有網上果D文章，討論區，真係會睇到佢地有咁既思想

你夠靚仔 有條件要條女溝返你咪得囉
莊閒都唔識分

未比人入過

AA開
但餐廳啲侍應通常會遞俾男人先
我會等佢找咗先，之後先俾番錢
如果直接係侍應面前俾，驚令男朋友覺得無面

因為嫌你廢唔夠上進

呢張？

每次睇到呢d閪女人post都覺得自己女朋友好好

agger

香港啲校規分分鐘仲封建過支那
拍下拖仔，男女玩埋少少都可以缺點記過，男人從細就已經習慣活在規範底下

咁你係咪靚仔型男有大碌鳩
少一樣你都無資格
男人有錢揀女都係要波要蘿

如果女仔愛佢男朋友嘅話，點會忍心要佢男朋友洗咁多錢？

on9 少陣
邊撚個講架

都岩，但睇大家點付出。
都有男方送名牌手袋👜，女方送名貴手錶。

亦都有互相平淡，送自製心意禮物。

愛係互相付出。
最恐怖唔係女性爭取/維護自己益利。
而係男性去主動剝削自己去換取女性權益。

策略黎，寵壞啲囡，等你班窮L溝到都頂唔到

應該叫內置打更棒嘟鐘Sensor

A0渣男出post唔想比食飯錢？
約人出街仲要AA制你都幾好笑

件"透心涼涼涼呀"係絲打黎

絲打緊係講返幫女人既說話

最仆街係有d女私下join左d美容plan/買左d貴野,
事後叫條仔資助一半以上

條女自己揀

我都有屌你架！

好人好者做咩餐餐要人請

利申 同女友一人一餐

條件好唔好係相對，一相差得大就易出問題

我都想知點解啲女仔有咁既觀念
搞到我啲朋友覺得我係女仔 成日比錢就唔應該

你唔中意嘅話 可以唔出錢 唔屌 唔養家

但你係都要咁犯賤 怪得邊個

女仔點會唔買俾男仔呀

你一係咪拍過拖 一係拍親都係G

反而係我一餐佢一餐
跟住次次我俾完卡張卡返到黎個侍應都係俾男朋友簽

又要A0 又要渣男 仲要食飯唔俾錢
到底點先可以做到

下下都計撚住咩 送係bonus
依家話緊攤撚大手板老撚鳳話要人送個d
睇下個標題啦

叫雞你可以每日叫唔同雞

咁你咪逼條女AA囉
題外話 拍拖係自己揀 咪人逼你溝佢

連登好撚多女權打手

你諗下條女付出咗啲咩先啦
唔係話男人青春唔可貴
但女人青春真係有限期
老咗又俾人話老女人
你係錫既就唔會講啲咁既說話啦

啱 會反而想買返野比男朋友請返佢食野 唔明啲老奉女人係點忍心要自己愛嘅人攞血汗錢養自己 明明婚都未結憑咩？？？ 如果你條女覺得冇問題嘅 唔覺佢有幾愛你 一日扭你買野要你比晒所有洗費 點得嚟到結婚嗰陣？ 呢啲性格咁醜陋嘅女人可以考慮飛 香港仲有一撮女仔肯Aa 而且有分寸唔會扭名牌

老細：行家唔好做爛市，俾最低工資就得
行家：俾$50/鐘
員工：跳槽
老細：上連登開po抱怨有人做爛市。

你係荀工嘅，使乜出錢留人？

支持

其實全世界都係咁 呢啲野你情我願 如果真係接受唔到次次都你俾咪同佢傾下 再唔係咪搵過個 全世界又唔係無肯俾錢嘅女

利申 AA

負皮中文字幕無用個屌字

有雞先定有壞規矩先?

渣乜撚嘢男
賤男就賤男

比人逼到埋牆角仲連打女人都要避忌,

好有道理好多男人都係自願要不平等
結果就係其他男人都要跟

早排連登睇到有真絲認為男人比錢=肯付出=愛
真係打個突

唔使驚佢無面
我最鍾意比其他人見到我條女比錢
不過有9成都係我比

講下有幾好？

C打好女仔

老老實實 窮撚先會aa有錢佬eg大劉會aa? 窮就咪學人溝女

唉 真係睇唔透
只希望日後嘅老婆識體諒下我

分手咁易咩
我寧願辛苦下自己都唔想因為錢銀而hurt到佢
最多上網呻下 自己搵多啲錢 洗少啲錢

我都係拍左拖先知自己咁窮

痴線嘅
單身未拍過拖嘅老竇老母竉開唔得嘅

你試吓將來生個女當佢工人咁駛囉

你而家見嗰啲MK妹屋企人就係咁樣對佢

我比完錢佢會摘低，平時我唔帶現金，咁佢買下餸買下小食就扣返數，成日話爭我錢。

大肚係男人？？？？？你咩構造？

你好撚慘真係冇人愛你

經濟能力好d個個出 不論男女周圍都係喎
識多啲人啦

知唔知咩叫女權
佢依啲觀念叫父權呀on9 唔識就Google啦

公平
李嘉誠個仔同你比較 你唔扭計唔公平？

唉珍惜啦

講得好呢啲顏色班臭閪睇

西藏

班女同做雞無分別

付出d乜鳩青春啊。

姐係女人拍拖為左分手然後被人話老女人？？？？所以男人出撚埋佢果份錢係當補償？？？？？拜金就拜金啦，自私精。

依家唔係要求女人調轉頭幫男人比錢，只係要求唔好覺得老俸幫你比錢，要求公平比返你自己果份咋。

你話女人生仔 來m辛苦，屌你咁辛苦咪撚做女人囉。你拍唔拍拖都會來m架啦。生唔生仔係你個選擇。

*食飯俾返自己個份
其實俾晒就人情 唔俾都道理
乜撚野食飯唔俾錢

啱啊 唔通貼仔又同你講咩

我係回緊”好多藍字絲講啲要就女人嘅說話嚟帶風向”呀戇鳩仔

感建分

根本冇關係
女人青春有限背後既意思係被飛咗好難搵返個新對象
咁男人既補償係唔飛佢就得，同買唔買野俾佢無關

之後全部奔向full pay 男

贊同！

《港女文化是由港女、狗公和觀音兵造成》

個回覆有聲

錢一啲都唔肯俾嘅女仔，唔洗預佢哋會分擔家務。

一餐飯都比唔起既男人，唔洗預佢買得起樓
比錢養廢物黎托咩，梗係洗到條狗公盡

咁多巴打遇人不淑
身邊個個女仔fd 都同男朋友aa/每人一餐
又同男朋友互送禮物
除非個男仔搵多過女仔好多 咁男仔送個份就可能貴過女仔

非常推

外表身材冇咁好既女先要AA, 佢地真係慘
係靚既大把人爭住比錢，this is HK

驚男友無面啫係其實內心都係覺得理應係男朋友比？
如果大家有共識aa咁唔需要覺得aa無面啦
佢想要面咪佢請

不過其實最緊要大家協調好就得
我男朋友就會想比曬 不過我次次都會比返錢佢 佢唔收

貴啲

你咁講就唔啱
靚女多人爭住畀錢
普通質素女都有大把狗公爭住畀錢
This is HK

係喎，EX對佢咁好都分手!
咪就係忍唔住你依個自私女人囉

我平時比開 因為搵得多d 無咩所謂

食飯

你咁唔滿意你比曬點解唔分手

讀書果陣同女朋友aa
啱啱grad我未搵到野做女朋友養我 請埋我去旅行
而家到我搵得多啲就食飯我俾錢
但佢都買好多日用品衫褲鞋襪俾我
樓就大家一齊供

結論香港好多好女仔 不過唔揀樓主啫

有人話唔可以？
身邊大把女養男例子

如果真係靚既 幫佢地比錢都心甘命抵 仲點會係度嘈

實際上就係好多中學生嘅女
由中學開始已經比啲仔寵慣咗
佢哋覺得同男仔睇戲
同男仔飲酒同男仔食飯係唔使俾錢
仲要係覺得好理所當然

係因為個侍應直接遞咗俾佢啫
之後俾番佢咪一樣
又或者如果個侍應係遞俾我，咪我俾住先

係所以我買野比佢會汁佢一劑補返數

女人肯俾你出錢係好事嚟
俾返錢你代表對你冇興趣

基層咪係
有錢少少嘅 老竇寵壞晒啦

我不想努力

請問乜撚叫渣男

比正評
但條女好L正而我又多閒錢 所以唔介意出果舊錢

咁你得到心愛既女人有咩問題？

男人已經得到心愛既女人，已經係最大快樂

咪叫佢搵返個ex買返比佢lor

咁你得買到心愛既女人

cheap撚到……

呢d先係真男人

天性你都冇，你是何許物種？

唔滿意咪同條女講 講唔掂咪分手囉
上網屌完一輪咪又係照俾錢

你又唔諗下條女可以俾到用錢買唔到既快樂你
唔計搞野呀 得閒嗲下你 成日關心你支持你
生日又準備一大堆野 平時又做家務
閒時又扮下靚等你喺d兄弟前面威下
呢啲野通常男人好少做/ 愈做愈少

你睇落好似覺得呢堆野可有可無
或者take it for granted
但就係呢啲野令到你覺得同佢一齊係開心係值得
識咁諗既話 其實男人俾錢氹女朋友/ 老婆又有咩問題

當然啦 舊錢要用得其所 要有心意
唔係是撚旦旦乜鳩就咁隊舊錢出嚟就氹到女人開心

頂盡比7-8成 唔會比曬 廢事佢貪我啲錢 利申 好撚有錢

衰過叫雞，可能乾淨啲啦

咁似我ex既仲要同我講啲ex帶親佢食都貴

呢個真
外表唔係上等咪唯有做cheap d囉

開到口講呢啲飛得啦 cls

已經飛左仲有太多野發生

其實都唔係既 有d女仔根本唔care
我同我上個ex係會有時我請佢睇戲 佢請翻我食飯
兩邊都唔會怕蝕底
好掛住佢..

狗

我都想知佢點定義到有個咁既存在
同聖母一樣唔扑野又要生仔

都係果句，拍拖係兩人的事，關係應該靠共同維繫的。雙向的。

搞野係人之常情，男女都有需要。否則次次男女朋友搞野，女仔都覺得自己被性侵犯。

嗲係大部分女性與生俱來特征，同女人有閪一樣。同老俸唔比錢係不相干既野。如果男人同你一齊，就係為左你嗲同屌閪，去叫雞仲好過啦，仲唔洗受你氣，唔洗花咁多錢。

關心/支持 在一段親密關係裡面，男女都會做。
如果一段關係連互相關心/支持都冇，就係心靈層面缺失，即係大家關係建立於金錢利益上。說不上係情侶關係。

扮靚係女人出於自我滿足，多過幫男朋友威威吧。如果唔洗見兄弟時都唔扮靚，你既說法先成立。女人平時都會扮靚架啦，係為左女人自己面子咋。

生日慶祝呢d都係雙方都會做，唔係女人先會做。

家務都係雙方都會做，唔係女人先會做。我唔見身邊朋友係女人負責曬所有家務。就算好似日本女性咁男主外女主內，都係一個公平既分配，各自有為家庭付出和分擔。

一段感情係應該雙方都享受，宜家就係男人唔滿意/唔享受女人老俸唔比錢，所以先有今日呢個熱議。簡單來講，女人老俸唔比錢呢個缺點大過你所講的好處。
出於樂意自願先叫開心。

出錢好正常姐
冇野由要人地陪自己捱窮嘛

On9 你冇錢佢唔識幫補？
點解要一齊捱窮而係佢照顧你？

我a幾仲同人AA 仲岩岩比渣男hurt完
我決定下次唔AA

係你地班男人搞成咁架

有聲有晝面 點解會咁

邏輯喺邊
你唔aa應該更大機會比人hurt

邏輯係既然要hurt我 不如比人出錢
而家我出心又出錢

你都錯唔哂
但係你有冇見過男人比人hurt之後會唔出錢？

唔明

最Hurt一定係包哂條女洗費
但仍然戴綠帽

男女都會比人hurt架喎唔通雙方都比人hurt過就兩個都唔出錢？

對人太好就唔識珍惜

港女基本盤啦
拍拖又食又拎
玩夠就換人

所以單身先
以後出黎做玩家
各位睇路

咁大怨氣

難得認真就係換來一次傷心

做緊第三者嘅男人請入

係咪我唔get
乜唔係你出軌咩

到第日有個肯寵既咪好易跟人走囉到時唔好怨